[都市傳說]到底有冇中上樣既女仔而又係宅女或女校,單身會識唔到男仔呢

唔排除有囡囡唔玩IG呢D交友APP

0.1%?

緊係有啦...通街都係
睇你有無方法識到

有
佢地要求好高的

純粹想邏輯咁分析下

有 我女友 不過有一個條件唔符合 佢洗上上樣 唔係中上

點識

有，
太宅識唔到人

有，但通常一入到大學就比人mark晒

其實真係有
不過無途徑比你識到

呢種女仔通常好難approach

一定入到大學?

返律師樓都冇仔溝你?

睇黎樣唔係中上WO.....

仔就話姐,,,,但女WOR...

樣子同中上男神差唔多lvl 嘅有好多

男人中上樣, 都唔等於有女黎

出黎做野,睇埋你收入同身家

女睇男.

反而男睇女只係睇樣(包埋身材)>性格.